佢地走緊喇 唔好再屌

佢地手足黎架 唔好再屌喇
態度咁差只會屌走佢地
手足們冷靜D

態度好D

不如叫記者、FA上返行人路先
馬路淨返堆黃背心

小心黑警

真，幾個行家圍埋係路中心吹水做乜姐

前線手足，今日多謝你哋。
聽日你哋出核彈都唔割。

［金鐘］FA同部份冇拍攝嘅記者返上行人路先

留咁撚耐做乜撚? 想攞光環扮勇武?

然後有Ｄ手足見仲有成堆人
又跟著一齊唔走住

多謝大家
快啲返屋企沖個熱水涼休息
呢場仗仲要打落去

落現場逐個問啦
每個唔同嘅人總有唔同原因
無必要屌得咁盡

其實在場嘅大部分都係記者
唔好再屌啦

記者返上行人路啦
唔好再喺馬路吹水

唔好再屌

大家都好擔心好著緊班手足，下次唔洗人講咁多次就自己早d散啦！